[警號] 大量一毛及狗家屬出現同情美化狗post，各位勿推由佢沉！！

唔好再推，負皮都唔需要，由佢沉底
上熱門 唔止推post, 俾正負皮click post都計架
唔該唔好再推一毛post
推返有用資訊post & 721

推

push

正皮

thanks

Push

出面啲美化post, 同情post, 唔該唔好再推， 入去屌佢都係幫緊佢推post
留低負皮上一頁就夠

好心曲定直都咪理啦

推，話動之以情等等果d肯定未經歷2014，一喺就5毛

班狗係咁撚偉大 就一早辭左
最起碼721個日 就集體call sick
班狗依家寫咩都得啦

咪臭係
咪撚再推啦, 屌都唔需要

True

一定係
仲妄想畜牲會有人性